好撚嬲！鄧炳強居然唔攬毆鬥十警！

仲要罰錢？又話自己人？

係law

噚晚先拉咗伙記,今日就有生果外賣
真係咁巧合

On9
估唔到連登仔咁L易呃
有冇查過十警當時有無咩違反警例甚至違法行為先？
就算無
至少都紀律處分

轉去藍絲group搞分化呀

估計罰完, 私底下又會收倒安家費